[template修訂]向律師會投訴何君堯既人同我入晒黎!

1. 見大家已經有好多Template, 多謝咁多位巴絲!!!!
可能因為巴絲們趕住出稿, 或者用咗舊既version, 我今日留意到 Conduct subject to discipline 其實應該係 principle 1.03 , 而唔係principle 1.02 。():

1.03 CONDUCT SUBJECT TO DISCIPLINE
A solicitor is an Officer of the Court (see section 3(2) of the Legal Practitioners Ordinance (Cap. 159)), and should conduct himself appropriately.

大家係出信前請自行修改。

2. 除咗1.03, 仲可以引用 principle 1.01(d):

1.01 RULE 2 OF THE SOLICITORS’ PRACTICE RULES (CAP. 159 SUB. LEG. H)
‘A solicitor shall not, in the course of practising as a solicitor, do or permit to be done on his behalf anything which compromises or impairs or is likely to compromise or impair—

(a) his independence or integrity;
(b) the freedom of any person to instruct a solicitor of his choice;
(c) his duty to act in the best interests of his client;
(d) his own reputation or the reputation of the profession;
(e) a proper standard of work; or
(f) his duty to the court.’

3.唔係律師, 唔係法律專業, 都可以去信投訴的。

4. 發夢夢見已經好多人EMAIL去律師會, 佢地個MAIL BOX 爆咗, 有大轉為郵寄或BY HAND。

溫馨提示: 係寫去香港律師會 (The Law Society of Hong Kong), 唔係大律師公會喔!

香 港 中 環 德 輔 道 中 七 十 一 號
永 安 集 團 大 廈 三 字 樓
電 話 : (852) 2846 0500
傳 真 : (852) 2845 0387

今日又見到佢講on9嘢好L嬲
點解仲未有相關消息